王伯俾人上門拉咗？

係喇
商業罪案調查科
cls

推到上熱門

推

Push

又係趁依啲時間冇記者先來拉人

Pushhhhhhhhhh

拉佢偷野？

聽得唔係太清楚

大清算一直在進行

多謝幫推

cls又莫須有

未瞓醒 推住先

已上

：

又係未訓醒既時候

仆街臭狗

做到野黑狗

伯伯有咩唔舒服就去醫院check下

好正義 恰老人家

P

咬佢咩？

可能同選舉個幾百萬有關

我都唔係好聽到段片講咩，總之係商業調查科啲人上門搜屋

推啦屌！

pish

pushhhhhhhhh

屌，痴撚線，日日清算

721 真係無解

一推再推

可能係選舉捐獻

Pushhhhh

push

Pushhhh

沈旭暉間公司 同佢

死黑警

和理非都唔會放過喇，大清算日集中營根本已經準備好

幫推

唔該出位嘅人自己好走啦

係都冇辦法，報條咁既數，係2020年police state年代同入紙申請被捕冇分別。

告唔告得入另計，但人格謀殺左你先

當正常捐款都可以屈係洗黑錢既話，根本無黃人可以置身事外，港共一定會清算，名人就台面清，普通人死左都無人知

李軒朗

又係咁
不斷拉，不斷打壓
務求想砌死每一個有良心發聲既人

屌

人哋 claim 幾十萬，佢 claim 夠500萬咁狼死，唔好講係咪濫捕先，正常人都覺得條數有問題。沈旭暉都知唔對路，一早話自己唔知間公司有出錢支助黃伯羽，仲炒咗條友祭旗，當然差佬會唔會拉埋沈旭暉就未知...

元朗天恒區議員王百羽（王伯）於今早突然被警員上門拘捕，王伯曾嘗試在Facebook直播有關情況，當中可以聽到「商業罪案調查科」﹐以及警員不停強調「有搜查令」，之後似乎就被終止直播。暫未知什麼原因。

早前曾有新聞報道指，王百羽獲沈旭暉子公司U Made This捐贈選舉經理服務，估值450萬。王百羽總選舉開支為489萬，為參選人開支中最高。沈旭暉當時曾開腔回應，U Made This是他有份投資的GLOS Company Limited旗下。他強調不認識王百羽，捐贈由公司創作總監決定，事前並不知情。沈旭暉當時強調此舉難免令公司和他本人形象帶來影響，而創作總監亦已辭職。值得一提的是，雖然今年立法會選舉延期，但各候選人仍需申報選舉開支，政府會按申索指引發放補償。暫未知今天被捕是否與此事有關。

張秀賢後來表示，九龍城區議會議員李軒朗同樣於今天被商業罪案調查科上門拘捕。

bump

CLS

Pk

唔會啦
大灣暉個形象算中立

佢有葉國華照，應該無事

day day cook條臭西都應該要捉啦
死黑警又玩政治打壓

係留島不留人

走啦

此地不宜。。。

其實係要走

唔知點解仲留係度

走啦

趁仲走到

呢家難講
佢自己都估到會崛事啦

係都個技術總監hihi

日撚日清算

都係果句啦唔係個個都走到

走難呀

你同我講唔係個個走到

咁你係度感受下祖國的偉大啦

炒咗條友都畀人拉埋

Btw

係咩人報警開file

我覺得你唔走將來唔好怨

唔好後悔

cls 6點幾

上面個個都話走

吹風走即係當晒班手足係condom

cc toy班人真係on9

唔係個個都走到呀嘛
唔使理屋企人咩

我有個70歲嘅老竇
有糖尿病有高血壓 長期病患者
我點樣抌低佢唔理 行將就木嘅時候仲要佢重新適應一個新嘅地方 我唔撚忍心囉
唔走唔代表我想感受佢嘅偉大呀
個意義係同走難冇分別 我唔否認
但實質上係移民呀嘛 話走就走呀？

我就可以同你賭最尾有幾多人走
我話俾你聽30萬已經係比到盡嘅數字

真係走唔到住

成班cctoy嘅柒頭
以為話走就走

清算來了

又咬咩呀

係呀

香港人做港豬啦
扮咩接受唔到
下一代學好普通話
熱愛祖國

抵死

都唔好咁多人走
費事同我爭

命唔好咯

走難都要比人拖累

深夜上門

哎

只可以說身體好重要

命水

咁好機會都走唔到

仲有....

你連普通話都唔流利

你先係二等公民

你連屋企人都覺得係拖累你既
咁你不如以後一個人生活啦

咪講撚咗唔係個個都走到囉
你呢啲咪正宗不吃人間煙火囉

都話走難咯
走難無唔走你先係不食人間煙火

當手足係咩呀

咪睇吓邊個不吃人間煙火囉
係意義上係走難呀 但實質上同移民咪一樣
唔係個個有錢走到 有好多後生嘅戶口可能得兩三萬蚊甚至乎幾千蚊 就當你真係走難 去到嗰度搵工果段時間食呀住啊嗰啲點先 真係瞓街啊？
就同你講英國 連local搵工都難
如果冇乜錢嘅過到去點算呀 中產嗰啲冇問題呀
你依家講到係低下階層甚至乎冇乜積蓄嘅年青人都要過埋去 唔過呢就正港豬
你有能力移既 你咪移民囉
冇能力移既 總有佢哋嘅原因 唔係你講到咁易

就以屋企人為例
大撚把香港人要照顧有長期病患嘅屋企人甚至乎老人家 邊撚個忍心要一個有長期病患嘅人重新適應一個新嘅地方 我呢就唔忍心嘅
每日政府啲普通科門診幾撚多老人家排隊
就知咩事啦

唔係走難
咁香港都唔係好差啦
唔好再怨天怨地
認命啦

我幾撚時有講過唔係走難
我打咗咁大段你似乎都係唔明喎
我淨係想帶出一句唔係個個都走到
每個人每個原因而選擇無走
唔好再咁撚白癡 將所有唔走嘅人全部分類為港豬啦

你自己話移民架

推一推先

咁你咪留x係度咯
笑死

要走就一定走到

等於有人覺得可以同加泰人一樣

唔好揾借口啦

為左下一代
你屋企老人家識趣都應該鼓勵你走

咁你啲諗法太狹隘
我都幫你唔到 將嗰啲唔撚走嘅人分做係港豬

普通人未必需要即刻走，
但玩開政治既唔該即刻走

我話意義上係走難 實質係移民呀

咁係因為你覺得香港情況唔嚴重

我覺得實質意義都係走難

屋企人唔想移 你捨唔捨得拋棄佢哋
仲未計有啲係有病痛嘅屋企人要照顧呢
當你真係身處呢個情況嘅時候
你就知唔係藉口黎

比人迫害呀

唔係走難?

唔係拉你呀嘛

你咪覺得唔嚴重

唔係我覺得香港情況唔嚴重啊
咁我要照顧屋企人 我邊有得揀
我相信好多香港人都係
定係你當個個香港人都係死老竇老母而且又係獨生子 咁咪可以唔使你屋企人即刻走囉
咁其實係邊個不吃人間煙火呢

哎

有咁既家人真不幸

算啦

你留係度啦
我去英國下年

你唔好後悔

唔好將啲說話塞入我把口度
我冇咁樣講過話唔嚴重
都唔需要去討論呢啲字眼上嘅問題
都係要離開嘅意思

事實係好多香港人都係咁
你咁樣落井下石都冇意思
都改變唔到呢個事實
咁可能你屋企人健康啲冇呢個情況
咁我恭喜你囉 但唔係個個都係咁

zee全部民主派都拉曬

我係會留喺度既 因為我仲有個長期病患嘅老竇要照顧 咁祝你一切安好

冇需要向一啲留喺度嘅人落井下石

嚴重都唔走?

你留係度啦

唔做港豬你敢出去抗爭?
你講句野都驚呀

好人一生平安

生不逢時
有時都怨點解要做香港人

假架

比着係你屋企人有病
你係咪都捨得走先 置身處地諗吓啦
你同我講冇用㗎 的而且確係咁

哎

命水

健康最重要

每一日朝早打開連登就有心理準備見到突發消息話某某清晨被捕

黑警死全家

之前出聲明 割左蓆啦

痴線

藉口✅
借口❌

點解走係港豬
唔係走嘅人先係港豬咩
成日以為走左就係可以打國際戰線
以戰養戰我就聽過
一路撤退一路打嘅真係第一次聽
放棄香港就放棄香港啦
可以有好多理由
大方認左佢 唔洗講到咁好聽
講到走咁易
咁點解新疆集中營嘅人又走唔到/唔走

wtf...

好嬲

借口呀

你係新疆人呀

兩樣野

咩事屌

咁唔好放棄呀

即刻出去推翻

你走到咪係度講呢啲低質風涼話囉
幾時有放棄過？
同埋洗唔洗同你啲逃兵交代

從來推翻中共都唔係短時間內做到嘅事
即係蘇聯都唔係一日內解體
柏林圍牆都唔係一日內倒下

癡鳩線

總之唔係自己人你屙屎唔沖水都拉你啦

識分黃同王未

好呀

我等你

又屈洗黑錢？

即係做free rider
等人地努力完然後分享成果

全香港都係啦

你呢啲人最無資格說三道四

我唔會返黎
因為唔會推返到

你靠咩呀
靠美國吃屎啦

到了到了

p

走你老母難咩傻鳩
真係聽你條on9講2手fingfing咁過去做乞衣？

基本上狗會mon實哂你d account, 小心d啦

幾球都做乞衣?

what the fuck!

李軒朗係好勤力既區議員!

咩事

你講乜撚野呀on9仔 事實上就大把人有顧慮走唔到 然後就比你話唔走既係港豬 你估有能力走既唔想走？
你唔好撚講到移民咁輕鬆啦大佬 成日講走難走難 屌你老母走難完唔洗生活？
一黎大把人冇技術又冇錢 你想佢過到去做乞衣定點？

LM

仆街死黑警

推一推